free Hong Kong

睇我唔到
光復香港，時代革命

前線小心